牙侵真係串過馬撚

翻譯年糕：

「這張照片或許能解釋為何特朗普不喜歡戴口罩。這是拜登今天的模樣。」

侵：「佢靚仔過之前呀。」

twitter king

唔撚睇字真係認唔到係拜登

如果Biden呢幾日用呢個look落中環 咁香港班習衛兵應該可以感化到佢放棄奶共呢個陋習